[[突發]] 連小肥都唱埋逼得香港太緊!!!!

終於小肥都唱埋

你架個YouTube ?

係唔係改左名做屎來母條仆街？

九唔撚搭八

合唱版好正
不行了

lm

屌那星 其實d歌詞講咩 一s意思都無 將d地點合埋一齊就係歌詞

籠統的意思就是香港內的"long d"其實都會很累

呢首d詞就好好多

男聲好似俾人渣春袋咁唱

認真改詞入去支持吓

[合唱改詞] 《走逃》（原：年少無知）

小肥

剩係擺D地名落去就叫改歌?
無意思都算 音又唔岩

小肥真心唱得

梅窩～～～

push

唔係講蝗禍咩?

好鬼好聽
一開聲好聽到起雞皮

女係J.Arie?

係呀